求機舖推介（有賽車game)

屋企附近機舖都係得啲賭博、街霸之類嘅games ，冇間賽車game 。
如果想玩灣岸、頭文字d，仲有一隻有得踩極力子唔記得叫咩名，有冇咩推介？
最好係新界西。

銀座

荃灣近唔近 最多

元朗屯門可以收皮

好似叫I-zone
但入天水圍仲要轉車

今日入元朗X果度避雨
入面差唔多都係賭錢機
不過就冇以前咁大陣煙味

仲要得d師奶同阿叔玩

仲有道友

葵興和宜合道
好似幾乾淨

我想玩下離合器練下車姐

battlegear

知唔知仲有咩場有

中環創聲

上水粉嶺
九龍區會唔會有？

深水埗龍威有

搵日玩下